
\input{PUBLICIDADE}
\pagebreak

%\begin{blackpages}
\thispagestyle{empty}
\begin{techpage}{42mm}
		\putline{Edição}{Jorge Sallum}
		\putline{Coedição}{Bruno Costa e Iuri Pereira}
		\putline{Capa e projeto gráfico}{Júlio Dui e Renan Costa Lima}
%		\putline{Imagem de capa}{}
		\putline{Programação em LaTeX}{Bruno Oliveira}
%		\putline{Revisão}{}
		\putline{Assistência editorial}{Bruno Oliveira}
%		\putline{Preparação}{}          
		\putline{Colofão}{Adverte-se aos curiosos que se
			imprimiu esta obra em nossas oficinas em \today, em papel 
			\mbox{off-set} 90~g/m²,
			composta em tipologia Minion Pro, 
			em \textsc{gnu}/Linux (Gentoo, Sabayon e Ubuntu), 
			com os softwares livres 
			\LaTeX, De\TeX, \textsc{vim}, Evince, Pdftk, 
			Aspell, \textsc{svn} e \textsc{trac}.}

\end{techpage}
